屌奶星巴禾勁到

有d ol似卡巴尼路個年

撲左3球單刀 2個12碼

Claudio Bravo's has saved 5 out of the last 6 penalties in a penalty shootout for club & country

👐🏻⚽️⛔️

yes

唔敢笑佢了

無笑過

巴禾勁過件大鼻怪多人多聲

賣去猁打救佢地

on9